點解女人渣車唔識好穩咁打直行

成日見到啲女渣車都歪黎歪去
唔識好直咁渣
好似唔係好識3D 世界概念咁
係咁岩得咁橋見到呢類人定其實女人天生係咁

係咪揸得盤呔太實？冇比佢自己修正，望鏡發現hi 邊，就急急腳拎去另一邊

行路都行唔到直線啦 唔好話揸車

因為佢地意識係要直行
但條路係微彎